復4個結局有野想問

點解最後ironman 清哂成個來自舊時嘅軍隊，
但對未來係冇任何改變？
魁隆黎左最新嘅時空，但又比ironman殺左，
佢仲有冇機會返去舊時去儲齊果幾粒石頭去啪手指？

去戲院睇多次吧

真係唔識㗎喎

點會無改變

比灰龍殺左個d人咪返生晒

MCU唔玩蝴蝶效應
過去改變, 只會產生新既時間線
未來還未來
2014既滅霸死鳩左
就真係死鳩左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幻視冇返生